啲女唔鍾意毛髮旺盛既男仔

同過好多女仔吹水知道大部分女仔唔鍾意男仔毛髮太過旺盛，唔好以為呢啲係男人味或者好man，適當既體毛先顯得性感同有魅力，唔係一堆雜草咁

香港地大部分男仔唔會care自己啲體毛
唔會修剪唔會理，特別係胳肋底同陰毛
佢地同男朋友搞個陣一見到成堆毛炸晒出來會冇晒mood

自己係gym 個陣見到好多人著背心對手夾著格肋底都爆晒海膽出來其實作為男人都唔開胃

係呢到奉勸咁多位男士要打理下自己啲體毛

做咩講出嚟

適當修剪囉

我冇乜體毛

提醒下啲男人修下
我自己做gym都唔想見到一堆bush

有幾多男仔會做

sor囉，搵日去負離子直鳩毛

咁如果無毛呢？
我指無晒鳩毛得碌肉棒

有啲同啲仔一樣覺得女仔白虎正
都有人覺得有返小小同整齊既毛先性感

如果大隻多毛不知幾好睇，唯一嘅壞處係條女會含到成口毛 當係為條女著想先修剪下

剃開胳肋底毛
會修下面啲毛

琴日先剃左毛

男朋友打波我有時去球場睇佢打，佢有個朋友每次除衫打，當佢射波果刻見到胳肋底無毛真係覺得好撚核突！
有乜可能一條毛都無！我有懷疑佢係唔係基
我覺得有少少肚毛，腳毛，胳肋底毛喺必需
適量嘅毛會增加雄性魅力
太多又唔得

腳毛我唔會剃
剃胳肋底係因為如果唔剃會好臭 俾人投訴

我前男友係大隻又多毛 好正 好man
同埋佢會修下咁

feel到個post好快變gay post

我執鼻毛長撚到圍住條頸一圈仲可以吊埋四面佛 不知幾多女傾慕我

你短先會成口毛

男仔可以自己剃胳肋底毛？
反而我鐘意聞男朋友浸汗臭味
因為係種情趣
每次佢打完波身水身汗再扑嘢感覺好正
好有男人味